 artigo trinta compete aos municípios dois pontos artigo alterado pela emenda constitucional número cinquenta e três de dois mil e seis inciso um legislar sobre assuntos de interesse local inciso dois suplementar a legislação federal e a estadual no que couber 